屌你老母 咪撚著短裙考dse

聽listening分曬心

你又著短裙影響其他人

以前會考真係好正 啲考場仲有好多MK妹 染髮低胸短裙咩都有

圖？

考緊點影相

肥婆黑絲短裙好似擾敵能力更大

對黑絲介乎爆同唔爆之間

好期待爆果一刻

我監考坐前面係見過露底

戰術黎

好期待爆果一刻[/quote[member]]
[/member]